元氣我真係唔會罷食

日本野來講 元氣真係no1

價錢抵 環境好 味道屌打好多日本餐廳

我寧願無民主都要繼續撐元氣

負評 block 上一頁

你每日食夠500蚊先好

不推文回覆
此post已完

拉

祝你生蟲生到成肚系

點解唔上我度吃呢

善用不推文回覆

推

祝你食到肚生蟲

在元朗的話我會食一番， 又靚又平又好食。

元氣良心企業 200 幾一位都食到好飽 我收到個4000 蚊 同全家去左食

生蟲都食

先唔講政治，一間賣壽司刺身嘅餐廳生過蟲真係一世都唔會再食

真正嘅【元気】係日本 你食緊嘅係比人加工過嘅【元氣】

push

要靠政府嗰4000蚊先食得起？

你講爭鮮？

唔阻樓主食屎食蟲
食唔起其他就繼續食蟲啦

好食過日本個間

你咪慢慢食囉

無真憑實據 講閪咩 集體食物中毒我就信

大把日本野你㨂，係要幫襯黑店

講真個句
元氣好撚難食

識食一定食蟲 冇蟲食黎做咩

元氣好撚好食

On9

以為自己好撚叻？單機啦撚樣

戇鳩有蟲同食屎有乜分別？

拉

好撚fit

係 男人老狗少少細菌驚咩

起底 封鎖 上一頁

岩牙ching

再見

屌你老母

新聞都報埋 你地最愛嘅奶共CCTVB都有報呀 無真憑實據?

膠
咁撚樣都上到熱門dllm
拉啊

pull

話題性問題

blocked

我覺得屎岩你食多啲

自欺欺人

你知唔知自己講緊咩

又block一個
不推文

咁黑心 屌你老母

見元氣呢排都仲好撚多人排隊

搵

好久不見了

仲請唔請打手 ？

好掛住你同拉舒

咪撚再推

董之英 冇腦係咁

你話連登仔唔係onlun9我都唔信
咁都上到熱門

樓豬食開屎？

咁撚樣都上到熱門 拉

食到你生蟲生到上腦先可以開d咁既垃圾post
拉

如果你覺得 食少一兩餐好大影響 大得過反送中運動嘅失敗 咁你咪繼續食囉

狗改不了吃屎

mx都罷唔到
個焗豬太能正

元氣m記呢d都算，你連mx都罷唔到？ 真係食開屎？

樓豬食開屎?

仲有吉野家 我一星期食一次最少

Blocked

屌你老母死全家 不推文回覆

弱智 ?

睇到最後嗰句笑咗

日本野黎講係幾高質

食慣屎

希望你第時唔會喊住咁樣食元氣

咁冷血 收下你把閪口啦！

個肚生蟲未？

屑你老母國難當前 少少野都做撚唔到學咩人講革命啊

冇服務都要加一已經好唔gur

樓主死全家=成功起革命？

咁都做唔到就咪撚做香港人啦 唔死全家有乜用?

Report 港父又開funson

On9仔

曲啦

不推文回覆!

痴能線樓上成班對波台狗咁認真

大事大非咪能鳩up啦
影衰波台

仲有Starbucks 又抵又正 真係抵制唔到
唔通真係幫襯Pacific 咩

yes

仲有吉野家 一有鋼彈換我即刻幫襯

連登Cancer波台狗

Attention Whore

買晒成套了

我真係好中意元氣

有冇飲喜茶嘅芝芝芒芒 好能好飲🤘🤘🤘🤘🤟

block

你岩岩落黎香港？ 即係識食元氣？

冇一日可以唔飲

經過仲係好多人排

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

好撚憎你呢d人 自己唔食 人地都唔比食

元朗就食田中啦屌

父

吊你食開屎架

樓豬食開屎？ 元氣狗也不屌，又唔係平，野食仲垃圾過坂長

冇味覺嘅on9

一睇樓主就知係港豬，再唔係就元氣高層好撚驚無人食，搵少好多錢年尾無花紅分

你為左屌咩咩妹先食姐，人地又死左，罷食罷屌啦

好多蟲wor仲敢食

樓主私底下做幾多野你又知？
想放鬆下開下膠po都唔得？
垃圾鍵盤軍師得個講字 收皮啦

「價錢抵」抵你老母咩, 貴到閪咁
「環境好」好你老母咩, 一般餐廳裝修
「味道屌打」畀人屌打就有你份, 爭鮮都好食過你

Pull

唉 我平時前線黎

Ching 今日勇到

為左大家無計

食撚到你生蟲死啦冚家剷

出小陣膠Post係咪會死

咁熟

下星期就要對渣士

回錯

樓主忍辱負重開膠post扮支持提大家

( Show Blocked User - 濕鳩liy-好喜歡她 )

樓主付出左幾多你知唔知

日本食開元氣,香港元氣根本唔係元氣

不推文回覆

屌你不推文呀

板長都食到元氣個價啦
唔通你咁on9係為咗佢個高速線而食？

食蟲啦傻系

其實呢啲post係咪嘥gas

屌你老母 不推文回覆

快！ 食撚死你個傻閪 咁撚多蟲

曲線都睇唔明 好多蠢人

呢個時候仲玩乜膠呀

對唔住 玩膠過咗火 唔好推

支持樓主

從來無罷食 唔會食垃圾

831